雷莊兒上載自己叻哥合照 並感激叻哥

「He said: forget about Chinese being your weakness, just focus on your performance and yourself, then you will be fine. Indeed, he was right. Thank you 叻哥. 」

(他說︰不要讓不善中文成為你的弱點，只需要重視自己的表現，之後就會很好。事實上他是對的，多謝您叻哥。)

sources：